其實智能手機，真係雙刃劍

智能手機原本係想我地可以更方便溝通
做事更加方便
又可以為我地帶來更多娛樂
點知宜家令到好多細路沉迷打機
而且大量垃圾手機課金game令到大型遊戲公司不肯再扔錢整一D好玩的遊戲
所以......唉

d港女更高竇

鬼唔撚知
跟著就有人覆係使用者問題
跟手有人順手屌埋我

使用者問題

水能覆舟, 亦能載舟